{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052173",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페하네"
    },
    "text": "柿の木の森に位置するカフェハネは、助姉妹が運営しています。 このカフェは静かな町に位置しているので、田舎の余裕を楽しむことができます。 カフェ内では気軽に窓ガラスを眺めながらデザートと清を楽しむことができます。 私たちは幼い頃から働いていた小山にカフェを建てたんですよ。 愛犬カフェではありませんが、愛犬も室内で利用できるスペースを設けています。 ここを利用するお客様が気楽に楽しめるよう、室内空間とデッキも用意されています。 周辺には平和展望台、江華教山教会、校洞歌があり、訪問者に多くの活気を与えることができます。 営業時間は月曜日から金曜日まで午前11時から午後7時までで、祝日は午前10時から7時まで営業しています。 屋外席を利用するにはオープン前にも訪問できます。 毎週木曜日は休みですが、祝日には営業していますので。 カフェハネにいらっしゃるときは国道48号線を走って軍部隊を通って右折してください。 生姜エード、コンブ茶、レモネード、グレープフルーツエード、マンゴービング、スノービング、エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、抹茶ラテなど様々なメニューがあります。 価格はそれぞれ6800ウォンから12000ウォンまで多様になっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハネカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハネカフェは柿の木の森に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハネカフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ハネカフェは静かな町に位置しており、田舎の余裕を楽しむことができるカフェです。"
        },
        {
            "question": "ハネカフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ハネカフェではデザートと清を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハネカフェはペット連れで利用できますか？",
            "answer": "ハネカフェは愛犬も室内で利用できるスペースを設けています。"
        },
        {
            "question": "ハネカフェの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ハネカフェの周辺には平和展望台、江華教山教会、校洞歌があります。"
        },
        {
            "question": "ハネカフェの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハネカフェの営業時間は月曜日から金曜日まで午前11時から午後7時までです。祝日は午前10時から7時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハネカフェの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "ハネカフェの休業日は毎週木曜日ですが、祝日には営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハネカフェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ハネカフェにいらっしゃるときは国道48号線を走って軍部隊を通って右折してください。"
        },
        {
            "question": "ハネカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ハネカフェのメニューには生姜エード、コンブ茶、レモネード、グレープフルーツエード、マンゴービング、スノービング、エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、抹茶ラテなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ハネカフェの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ハネカフェの価格はそれぞれ6800ウォンから12000ウォンまで多様になっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 457
    }
}